有冇人屋企人成日講d以為你乜都唔識既野

都廿幾歲人
成日覺得我正常既野都唔識
好簡單 例如我開左罐野 佢就成日順口（命令式語氣咁話）你開完cup返好佢呀 驚死我冇手尾定點
你xxxx完擺返好佢呀/整返好佢呀/抹返乾淨佢呀 etcetc
一發脾氣同佢講識啦咪當我低能架
佢又發返脾氣覺得我暴燥 話係咪講下都唔得呀？！

大佬呀我都廿中啦
成日比人當弱智真係好炆

掉返轉我又唔會同佢講用完點點點 因為佢年紀大過我
係咪做最細果個永遠都比人當乜都唔識 就算我以前冇手尾唔姿整都好 都讀完書做左野幾年都轉變左啦唔係冇常識 但佢地永遠盲既唔會睇到我呢樣轉變 （例如我廿幾歲人用完野係會識cup返個蓋 ）或者係講左咁多年慣左會講到尾 人都顛真係

咁老人家平時多唔多同你傾計先，好多時老人家唔係真係當你弱智覺得你唔識，純粹多口想同你講多句說話，想多啲同你互動，但老就弱智架啦，方法蠢啲咪原諒佢

係咁㗎啦我之前都嫌老母煩但之後諗諗吓可能係佢想多啲同我傾計 所以而家多數我都係求其應啲嘢就算